有無g7 上台plan ?

有無g7 上台plan ?